\newpage
\begin{center}
\large \bf
Badanie algorytmów \linebreak[1]do~porównywania stylów tekstów w języku polski
\end{center}

\section*{Streszczenie}
Praca składa się z krótkiego wstępu jasno i
wyczerpująco opisującego oraz uzasadniającego cel pracy, trzech rozdziałów (2-4)
zawierających opis istniejących podobnych
rozwiązań, komponentów rozpatrywanychjako kandydaci do
tworzonego systemu i wreszcie zagadnień wydajności wirtualnych
rozwiązań. Piąty rozdział to opis  środowiska obejmujący opis konfiguracji
środowiska oraz przykładowe ćwiczenia laboratoryjne. Ostatni
rozdział pracy to opis możliwości dalszego
rozwoju projektu. 
\TODO{Napisac to ^^}
\bigskip
{\noindent\bf Słowa kluczowe:} NLP, Klasyfikacja, Analiza stylu, Przetwarzanie języka naturalnego, eksploracja tekstu

\vskip 2cm

\TODO{ Przetłumaczyć to }
\begin{center}
\large \bf
THESIS TITLE
\end{center}

\section*{Abstract}
This thesis presents a novel way of using a novel algorithm to solve complex
problems of filter design. In the first chapter the fundamentals of filter design
are presented. The second chapter describes an original algorithm invented by the
authors. Is is based on evolution strategy, but uses an original method of filter
description similar to artificial neural network. In the third chapter the implementation
of the algorithm in C programming language is presented. The fifth chapter contains results
of tests which prove high efficiency and enormous accuracy of the program. Finally some
posibilities of further development of the invented algoriths are proposed.

\bigskip
{\noindent\bf Keywords:} thesis, LaTeX, quality

\vfill